散時唔好好似噚晚灣咁慢慢行

費事啲9一嘢追尾
防部暴已經響機場慢慢往東涌方向推進

行快兩步費事響東涌嗰邊有落車兩邊夾

推

電視live報有20部警車響東涌方向入
尚未落車 散緊手足小心佢哋落車兩個方向夾
散就走快兩步

留守客運大樓最安全

響大馬路行緊嘅
如果畀兩邊夾
係冇地方走

行快啲啦

行快d，差距越來越細。
再唔係後撫開始跑，前面瞻狀會快

防暴由機場去東沖方向推得幾快
盡快散

agger

行快d，差距越來越細。
再唔係後排開始跑，前面見狀會快

後面既要跑
令前面緊張少少行快啲

比啲危機意識！

散水呀
唔係散步呀

現場朋友睇到麻煩 叫大家散快啲
打緊仗唔係行街

前面到左都快啲散開
後面逼住曬呀

散水散快D